其實點解香港仲係唔多武漢肺炎個案？

唔係想香港奶野
但睇支那個數字 武漢都起碼死過千
港共又乜撚都唔做咁
但香港都係每日一兩單
係港共禁撚住定係點呢

下星期無wfh lu

因為香港人做足防禦措施,好事嚟

香港人衛生水平高咁多，同埋整體有錢可以盡掃防疫用品；印尼秦國俾香港人掃晒口罩啦.....

潛伏期

支那好似搶得仲勁
不過相比香港自從03之後係警覺左
但見日本台灣都出出地事硬係覺得香港無咁順利

但係照計新年高峰都成三個禮拜...除左打邊爐一家唔見太多新個案..

諗落好奇怪

當然無事最好

因為喺爆到黎既時候
吸取左沙士既教訓
人人都知道戴口罩同消毒既重要
你睇下喺街基本上98%以上人戴口罩就知
不過睇返最近確診既case
似乎都係喺除左口罩既時候中招
因為都係家庭感染同食野既時候染到
所以外出食飯真係要小心d
最近如非必要都係減少聚會為妙

不過最L緊要都係封關呀仆街
呢兩日一見到支那人講國語就走都走唔切

香港人差不多個個都醫護級防護專家

香港人12月頭已經戴緊口罩啦 點大爆發

我地太衛生

得咁少咁點港爆
港唔爆咁點支爆

疑似個案冇再跟進
好返個案又只係得25歲
還要冇詳講佢
有d鬼鬼地

總之唔好疏忽
感覺這隻病毒之後會再變種

我要留返條命睇

未到掛
強制自律檢疫前一日有14萬支那、腥港人湧落黎

台灣無事....

因為好多人中左冇睇醫生
喺條街度周不時有人咳，好多人都覺得自己係普通感覺唔理囉。

希望係
我真心想睇一黎就爆幾10單

慢慢爆緊, 岩岩先開始, 比D耐性

因為d人就算中左 但病徵輕微 死都唔會睇醫生

最撚煩係而家啲爛鳩天氣時冷時熱，好易感冒
但肺炎啲病癥又似流感
係有啲難分，但當發現真係肺炎嗰陣就已經仆街了

n95 kf94 bfe pfe vfe astm en14683

香港人適應力世界第一

之前tg 放題 我地都係3M 豬咀專家

多公司wfh同埋普遍衛生意識高
但係如果鬆懈咗全部都返工返學的話
我肯定爆硬

1：
9成人帶口罩
即使個口罩係流既都好
咳果個有帶已經大大將傳播性降低

2：
仲係潛伏期？！

因為個個好乖咁防疫
出街戴口罩，又知道要避開一段距離
返到屋企又識消毒
咁做有毒上左身都少左，抵抗力又夠

冇咩事又識留喺屋企避開啲毒

下星期好多公司唔再wfh要返office復工啦
月尾應該會再爆一浪係公司內感染

真係 口罩 搓手液 漂白水 雙飛人 都準備好

無必要街都唔出

因為03年血的教訓

不過唔好燈住 隨時一爆就仆街

呢兩三日都係三單三單咁

小心牛屎佬

快架啦 封關後14日再計

除左政府做野慢到好似冇做之外
好多公司新年之後就home office
條街小左勁多人
大家又帶哂口罩
但係咁都仲有50幾單

如果封關封快啲
可能口罩都唔洗帶

眼罩呢

吹大囉

同之前支那人仇港少左黎香港有關

我淨係想快啲完 唔想每日都擔心中招 好不安

而家條街99%既人戴哂口罩
廢老都日排夜排為左口罩
大家都驚死

你大爆好快完
小小地咁確診大家先驚

因為香港人仲要抗爭
上天比健康既手足我地繼續抗爭落去

台灣完全冇事好冇

爆發既地方大多數都係相信支那 唔戴口罩唔封關
你睇下唔撚信支那既國家:美國同台灣
其實香港人算勁，幾萬幾萬支那制人型生化武器落黎都未做到世界２哥

依家都慣咗一出完街返到屋企
除完口罩就第一時間消毒洗手
跟住沖埋涼

潛伏期 + 戴口罩 + 停了很多經濟和社交活動
不可能永遠下去，因為經濟會pk

所以支持唔戴罩走街走

大陸人一齊食飯有冇用公筷習慣?

沙士之前香港人都好以唔用
沙士之後就大部份都會用

諗多左 真係生化危機咩
唔好咁中二

當地D軍隊搶得仲勁

你都幾搞笑
港共數字你信？

因為仲叫有home office/shift分散左人羣
如果正常返就會大爆發
仲有 班深圳灣應該未過14日

無十幾萬

自己睇

所以捱多一星期 基本上唔會社區爆發

只會零星親戚食飯 一獲熟

你好想繼續wfh？不如炒左老板，咁你日日都可以係屋企

過晒 14日啦
絕大部份 乖乖唔行山既 唔會中招

同埋記住食飯前番屋企後記得洗手，唔係下個確診就係你

吓嘩

而家真係千祈唔好病

少過新加坡

日本出事係因為佢地唔肯封關，話俾人知係流感

返工放工時間真係多左人

我都係由一月尾到依家覺得過得好慢

識搶都要識用架

依家出街除左銀包 鎖匙 電話
仲要帶埋消毒三寶 酒精 噴霧 濕紙巾
好重

新加坡人冇帶咪只係多幾單

真
泰國新加坡啲人唔帶口罩一樣冇事
泰國仲冇封關

最撚大問題係我係街無聽到有人咳

秦國 隔幾日先公怖 唔係即時/每日
新加坡社區感染，已經唔係家族感染。

重點所以支那人咪撚哂野，裝備撚

屙屎文化好

因為你仲未奶野囉

香港元旦後已經開始戴口罩
早人地成大半個月放疫
時代革命直頭早半年已經減少中港流量
強國人jit晒去日本泰國新加坡

老母戴果d 太陽帽出門 防uv果隻

方便戴眼鏡

冇諗過會好似生化危機個隻病毒
只係覺得隻病毒
既然好大可能係P4人工做出黎
佢的致死率唔會咁低
或者咁少併發症
有可能會變異 有更多併發症

只係想大家提高警覺而已

其實連登咁多黑心鬼

搓手液用得超快 一人帶支細細支出街

1L 吱下吱下 得返一半 入門口之前d口罩用果d

好薄透明膠袋 包住先丟 抱歉 係有d浪費

結論:
唔 好 鬆 懈 啊 ！

車公又贏
奶共=會仆街

我諗好多人中咗但未有病徵

政府為咗證明自己部分封關有用隱瞞真實數據

未過年前已經準備定

中國數字加兩個零
中共一貢手法控制疫情又提防

想輸都難
係輸係d 無法避免既位

真...

覺得你老母可能你老母
唔識bio 上網睇幾個post幾條片就係度鳩up
蠢撚到d藍絲咁
fact check又係得個up字 唔該多d用腦
唔好柒比人睇好嗎

香港有傳媒同醫護爆料
就算港共要瞞都只會瞞到睇tvb個班
所以一月頭班黃絲已經戴晒口罩 仲有班傻閪相信政府走上支那送死 依加個2000個係湖北做咗condom

勇武救港
睇下依家新加坡同日本

香港有幾多間醫院 放晒針啦。

其實咁你都係9up
你又憑咩講冇咁的可能性
我係根據報道（肺花+類似Sars影響個腎）
再加P4地點在武漢
先推理這個有更多併發症同變種的可能性
就係用腦 先會有咁的推斷
你咪隨便話人蠢或者係藍絲
如果你唔認同武漢肺炎咁嚴重
大可不必戴口罩 或keep住做防疫措施

當初的留言 都只係想同路人再小心點

其實佢都幾撚痴線
人地都係推論都唔比

比人屈造謠個支那衛健委都話有變種形態

唔好咁開心住，個關未封，仲有機會引入病患者

係啊 俾佢捉住“覺得”字眼
同埋好難唔係推斷
個病毒我點fact check

香港仲開緊大門, 依家係全球性, 所以仲有排玩, 你就算香港真係冇確診, 都會有支那人入侵

病咗都唔敢睇醫生 睇完冇事都變有事

我之前係日本買左兩盒金色果d包裝藥粉好彩係流鼻水唔係咳，食左一早一晚就冇事。而家真係病都淨係敢食成藥，街都唔敢出唔好話睇醫生

因為武漢現時狀況係同香港有天淵之別，一個重災區，一個有排未到高潮。

要多謝反送中
或者佢地有隱瞞數字

兩個主因，返送中香港少左好多支那人流動，另外香港衛生環境係比支那好，例如廣州，你好容易就可以去啲後巷搵到一篤人屎

岩 不過見d人開始鬆懈呢 好快lihkg會見到愈來愈多出黎燈
之後隔一排就會爆上去
We learn from history that we do not learn from history

真心想幾10單入面有一單係你

因為最大嘅鑊仲未爆。

至今爆咗大鑊嘅，係新年期間，剝咗口罩之後新年一家人食飯，或者喺屎忽痕，走上大陸過年，或者兜個彎返嚟香港。

仲未爆最大嘅鑊，係香港防護物資，全被抽去支乸。香港至其他物料供應國家地區，物流交通被癱瘓，及
香港防護物資被炒買到天價(嚴重通貨膨脹)，即使有更高安全意識，有一批不幸嘅香港人會因此喪命。

唔驗咪冇

之前嗰一大堆疑似個案冇再講過佢地係點

呢個就係港人同支那分別

1. 半年抗爭練到唔信政府+民間組織形成

2. 沙士學識帶口罩+反送中開始温習返

3. 有錢去搶大量醫療物資

好鬼
冇乜可能咁少
可能已經變咗種

係
新年已經過左兩個禮拜

其實唔奇怪，早期係升得比較慢，唔好咁快高興住，得閒重溫咩叫做 exponential function

或者睇下 紐約時報個 chart ，左邊係武漢肺炎，右邊係沙士，你估香港而家喺邊到？

汁

又話攬炒，個個驚到屎咁

仲係水渠博士

街上面仲要勁多火酒狂人，包括我，去到邊噴到邊。

就爆俾啲耐性

係佢全家

盡量少出街 人多地方避得就避

支那TG咁毒都頂得順，武肺點會頂唔到

請問巴點睇成日搵唔到感染源頭但又唔多人感染？

果包好有效醫感冒 但好難食

你有無數據可以睇到有幾多支那人去左新加坡
如果五十萬支那人黎左香港
而新加坡得五萬人去既話
計返比例，新加坡係爆得好誇張

潛伏期

呢幾日確診個案大多數係一月底農曆新年前後感染，新年後二月頭由大陸返港再傳播開嗰啲未爆出嚟

香港人大部分防疫係真做，話唔出街就唔出街

武漢講真真防疫既肯定係少數

呼吸道疫情係咁，老早已經唔知幾多源頭入左香港，但好多輕微個案，仲冇發燒，同流感相同症狀，老早傳開哂，點揾？其實真唔知係咪「唔多人感染」。

確診果D好似梁卓偉講，通常係重症，衹係冰山一角。

樓主認為今時今日港共政府唔會做數?

仲有，諗下「鑽石公主號」二百幾人確診，但有冇傳聞話有二百幾人病到仆街？冇。即係真好多輕微個案囉。

其實我唔介意

日本人根本好多都未識死
坐鐵路/去樂園勁多人唔帶口罩…
帶親嘅反而係香港人、台灣人甚至蝗都帶

有冇玩 plague lnc㗎
香港人係困難
支那人是簡品

日本好誇張，
個醫生同打工仔，
一早中左都唔睇醫生，
繼續返工，
我肯定日本隱藏患者勁多。